VERSION | TIPO (Commit ID) | DESCRIPCION
 0.0.1  |  feat(5d042eed)  | Inicialización del pryecto base para el Arquetipo.
 0.0.2  |  feat(134b5e10)  | Actualización de Ng Versión 15 Standalone.
 0.0.3  |  feat(0c9e46e8)  | Actualización de Ng Versión 16 Standalone.
